[年經］一人一首落老蘭必定會聽到嘅歌

我先：Dr.Dre feat Snoop dogg - The Next Episod

無去過老蘭

Treasure 都仲聽到